今日坐屯馬線頸班車既手足, 身體能夠值加左幾多%

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我